呢種酒有咩用

As title，唔熟酒類，請教下各位巴絲

呢條友真係好撚好撚好撚柒樣衰
btw，生命之水伏特加
放入冰格冰嚟純飲，或者調酒用
不過有人純飲完幾杯然後死咗

伏特加
用黎整 cocktail 用
但呢隻酒都好難用下

介紹

用嚟消毒

96%係消唔到毒

有咁高酒精濃度既液體其實可以用黎加工，例如浸酒釀酒，加其他液體去稀釋到岩用既濃度即可。

因為酒精濃度高既環境底下佢可以吸取更多其他材料既風味。

咁75%係咩?

就係75%先有效
酒精濃度太高, 細菌表面會形成一層殼阻止酒精滲入破壞細胞

96%純飲

學到野

會唔會燒著喉嚨